香港人死左去吧啦!!

頂你個肺，一堆垃圾post過千評論一堆懶感性叫口號既鍵國廢post過千正皮但緊要野就無人睇無人理，例如2020中國實行強制社會信用系統就無人care，你估你係香港好安全??好明顯唔會!十九大已經講明要全面管治香港，到2020個陣個信用系統一定會包埋香港，你班智障垃圾慢慢FF鍵國啦慢慢出多啲垃圾投票POST啦

慢慢比負皮我囉，比夠一千個都影響唔到我生活但你班垃圾直到解放軍去到你地屋企門口重係到FF緊鍵國

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生你係咪同五毛一伙架？

根本依家得返流亡一條路可行

正皮幫推

幫推

屌，之前英人權領袖被禁又係冇人理

啲人啲重點錯撚晒 ，居然響到笑英國，而唔係批評港共

得閒post下中共同港共柒事
然後大家瘋狂比正評
圍爐笑完
同五毛鬧完又一日
每日不停loop

完全無人諗過組織下民間勢力或者癱瘓下正苦網站做下d實際野
淨係識鬧人五毛同對住加泰獨立打飛機

其實香港係我家
無論變成點我都唔會想走
傾向想死過
利申british citizen BC passport 但未踏足過英國

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

癱瘓?
928個陣舊登仔中陳白山伏 嚇到瀨哂屎喇